寄生獸嘅劇情真係世界級

一路都有人講但我一路都冇睇

岩岩禁左套漫出黎睇

啲劇情同jump啲戇鳩王道漫畫唔同不再講

有好多位都好surprise

要講嘅話真係要打千字文 我懶得打

即係好似男主嘅心境變化
佢唔會講得好白 但又會比人睇到
感覺係 個男主變左 而你觀察到
而唔係其他漫畫咁同你講完 然後你知道男主變左

總之呢套漫畫入面 好多漫畫嘅元素都好與別不同
啲人物好似真係存在係個個世界咁
sorry for1999

以前啲動漫劇情好多都世界級
依家成埋速食動漫

費事咁老屎忽先唔講

好少漫畫會睇到係咁流眼淚
跟著泉一抱BB講:媽媽 死了 傷心嗎?
佢地一齊喊 果時自己到喊痴線

我都喊左

呢套真人電影都可以叫不過不失
動畫OP差唔多個個都識
加上神BGM 根本屈機
深度作品 [怪物] 都有得揮

Monster 格局開太大，去到後期雖然作者力挽狂瀾，但都有頭重尾輕既感覺。
寄生獸由頭到尾維持小格局，劇情緊湊，入面包含既道理發人深省。作者係果個年期睇到呢個要保、物種其容既概念真係好勁。

諗返
Monster 主線 真係好似頭尾多
反而中間出現好多 好正既小品故事...
飲咖啡 加糖果集 睇到心寒....

開黎睇下先 未睇

咁多年黎翻睇左幾次

米奇

睇動畫版見到君嶋加奈死真係好撚傷心

佢啲人物嘅死同其他漫好唔同
好多鋪排

的確係高質作品 各方面黎睇

分享下最深刻嘅野

最接近惡魔就係人類

點睇東京喰種 兩套動畫同期

頭個part幾好
第二季直情唔知佢想點

睇埋佢漫畫點收先...

首op真係好正

TK個首？

所以話寄生獸同fate zero呢啲短篇先好睇

同寄生獸比既話FZ都好麻麻

的確
即使我係型月廚都係咁話
不過兩套想表達嘅野唔同

同期？ 做乜撚野